再屌機場拉走人嘅都係分化狗

我希望大家諗清諗楚
真係唔係分化嘅時候

機場event一早定咗
而家先屌嘅一撚定係分化狗

不分化 不譴責
大家 記得嘛？

不要説「機場拉走人」
試著説「未出嚟嘅快啲出嚟幫手」

明明各有各做
唔好上分化狗當
都唔好上自己當 （假設你真係咁諗的話）

同意 各有各做

推

各有各做
不用分化

推俾更多人睇

各有各做
不要分化
唔係個個都敢勇武
和理飛都可以係機場出一分力！

頭先係機場，好多人，我覺得效果幾好，好多人外國人留意，睇文宣，片。

唔好再分化
我哋已經冇嘢可以再輸

係 我琴日都有去
俾更多人知香港發生咩事
俾佢哋知警犬好危險 要小心

Push

我都見有人主動去同啲遊客講解
啲遊客都好認真咁聽

岩呀 叫未出既快出先有用 滅自己士氣 抹殺機場手足既付出 分化手足 有用咩

不要説「機場拉走人」
試著説「未出嚟嘅快啲出嚟幫手」

而家唔係分化嘅時候